如果唔係有浴室寶，我諗我已經凍死左

屌你老味 史上最偉大發明

冇錢裝
呢幾日都冇沖涼了

惺咁渣ga

ching資助我ok?

用曬保安炒散一日既利是錢

好！

CHING 裝左幾錢
想裝返個 無懼暖化

ching d 9 up真系好高汁

有煤氣熱水爐有乜好怕喎

浴室寶幫你暖浴室

蓋世寶咪姐係全球暖化

鳩up得黎又幾過癮

彈條波飛過你

垃圾

辣殺

多謝樓主提供產品訊息

下仲用浴室寶
我著女友著過既黑絲就夠保暖啦

渣ga

腥你太睇小慾室寶既作用